當年 香港曾經出現一個不為人知的連環殺手？

90年代 曾經有好幾位女仕失蹤 ....但有幾單都冇人搵到佢地 或者 仲未知道真相！
如何令一個人從鬧市中消失？ 失蹤的真相是什麼？背後隱藏著怎樣的秘密？

有冇人曾經諗過 佢地... 可能遇上一個令人心寒的魔鬼 而果個魔鬼 就是在你和我附近......

而我

就是想知道真相的其中一位.....嘻嘻

最後事件有幾集真的做得不錯！
想有更多案件就聽